二月八日跑馬地料

第二場

靚先生 明多多 駿馬

靚先生可以重位置

駿馬轉 金剛秀

次次都截左先講

未的 仲有時間 因為要睇飛數

R3呢

留明等第四場

第四場LA

第四場

確威龍 好醒 喜悅再來

問鼎高峰好馬 但留一留先

push

第六場

星光大師 靚猴王 旅遊智者 搏下鳩達騎王

鳩達原來等番一場原來

可能夠做呢，照撐啦

撐蘇神 今場佢多數得p

9 6 7 11